我真係唔明

學好D英文啦

基本上而家英文同鬼佬基本溝通都正常 但吹水好似都係中文爽啲

咪學到同鬼佬可深溝通囉

同埋你係外國無香港人/台灣人同學咩???

鬼佬fd都有幾個不過佢地全部都各散東西又忙 我住個邊香港人少到仆街

巴打
性格都會隨住環境慢慢變嘅
其實冇朋友都可以學下點享受寂寞
多咗嘅時間又可以充實自己

大道理我喺外國住呢段期間學識好多 因為經歷多嘛 喺大學成日自己一個人 唯一推動自己嘅力量就係充實自己同努力學業 但有時候就會諗起呢啲嘢 個人就會灰

完全明白

即係點

試下識多啲訓朋友？岩唔岩傾呢樣野話唔埋

我對外國朋友無乜所謂 識到就識 識唔到就算 反而始終香港人都係講返自己語言所以想識 點知道原來啱語言但唔啱channel

巴打我明
我同你一樣，成班frd喺中學自己過咗英國，keep住放假見吓但冇咗以前種感覺
佢哋繼續講香港間學校嘅八掛嘢，我就搭唔到嗲
十年後喇，你就會發覺同佢哋啲思維模式都唔同，仲難傾計 (唔知巴打有冇試過同鬼佬吹長水，我有時覺得佢哋講嘢好無聊，可能大家因爲文化背景、價值觀唔同，所以吹水嘅重點都唔一樣。就好似你係外國感染咗出邊嘅價值觀，同frd冇計傾。當然生活上冇交接點都係一個原因啦)
但我堅持放大假就call齊馬聚吓，依家佢哋個個都出晒國國冇得再講中學，見面時講下生活，政治，感覺依然係相當之老死嘅

巴打我真係好似你 我個roommate係白人嚟 同佢吹水的確唔會覺得無聊同價值觀都會似 我喺香港反而得返2,3個係老死 我亦都好感恩 始終日久見人心 聽巴打你講你應該出咗社會做嘢 我呢個情況係咪出咗社會就會好啲㗎？

無其他人明？

推